[727] 大家覺得應否入村

元朗就去硬
大馬路亦都會非常安全
但入到村就唔知

大家覺得應唔應該入村

：入佢老母 比啲顏色佢地睇
：無必要同啲牛屎佬硬碰 入村隨時比人伏擊

歡迎討論

唔入村

班鄉下佬養左真狗會放狗咬人

我地用人數塞爆成個元朗

係村口屌佢老母祖宗18代先
牛屎佬成世都無試過咁樣俾人晒馬，依家幫佢地破處

拆祠堂，拆鄉公所

墳呢?

又話挫骨揚灰?

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

警都唔驚你驚啲狗？

比啲顏色佢地睇都唔駛入去

諸葛亮火燒新野, 劉備軍都唔駛入去新野城

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

每人一支雞尾酒輪住飲

人數咁多，遠攻就夠啦

唔好入村 屋頂掟野落嚟都掟死手足
村口叫陣已經係最盡( 村口都盡量唔好去，唔熟地形差九皮

大馬路巡已經夠

寄信問候下咪算囉，呢D位搵郵差聖誕老人不費吹灰可以直接送到，何必吃力不討好親身行入去呢

利用罷免何妖 去啟動新立法會

入村好危險

先和理非遊行，除非班牛屎佬藍絲嚟搞事就。。。

No no no 不要浪費彈藥 對準政權

唔入
一陣俾黑警黃雀仲煩